SK II有部肌齡測試機

到底用咩方法測試的？ 填form填幾多歲 測出黎都係你填果個歲數

我只知道有個姐姐係咁摸我手仔